r到對腳就嚟爆炸。。。。。。。。

沖太耐熱水涼?

食敏？

冇

敏感羊

越R越出事，忍得就忍唔好R啦！

平時飲得夠唔夠水？

飲到就快中尿毒

忍唔撚到啊

見到就扯扯地

屌你無毛嘅

天氣凍，一乾燥就會痕

利申：搲緊

係咪乾燥 或者沖得太熱水 同埋如果食物敏感都有機會咁

乾

你少奶奶有貴貴精華液搽皮膚

搽D野咪冇事

如果乾燥就搽白凡士林，好有用

腳黎嫁咩？ 睇落好似手咁短

男人腳你就咪撚放上嚟啦咩料啊

有冇吹過冷風

搽下啲body lotion 睇下會唔會好啲

可能係女

你皮膚天然鎖水屏障受損，失去鎖水功能。
買返d 有類似另含有 Physiogel BioMimic Technology®-
強化及修復皮膚天然鎖水屏障既野用下啦

你求其買支保濕cream 係唔會有作用。

唔係乾燥似係蟲或細菌
睇醫生穩陣抓到有疤球唔返

似係太乾燥 每日都搽保濕cream 搽一排睇下會唔會好啲